推上熱門 只有公開CCTV先會知到真相

懇請各位街坊於星期一早上8:30到調景嶺HKDI地下聲援眾學生，要求VTC:

1. 公開陳彥霖同學於失蹤當日(9月19日)的閉路電視(CCTV)片段
2. 交代陳彥霖同學的失物，是由何人(途人，學生或職員)以及何位置執拾交還校方

務必要還陳彥霖同學一個真相

如果VTC未能於星期一中午12:30前回覆上述訴求，將會有進一步行動

唔可以比陳同學死得不明不白

1

2

幫推

3

推

4

5

6

7

8

Push

9

10推到上熱門

還有上水黑警扮示威者果單

係咪有條例可以令狗鐵交片？

要泛民/記者幫手

推推推